[崎型]面目越糢糊黃屍越愛你 田北俊 王維基 曾俊華

若香港有民主港人是不會支持民主派的

香港人或泛民支持者永遠鐘情於開明建制派

當中以田北俊 王維基 曾俊華最受歡迎,只要曾俊華說句支持世界和平黃絲都已經對他死心塌地

相反立場鮮明的反對派竟被這些自稱支持民主的黃絲視為內鬼,受害者包括本土派等頭目人物雙黃一陳天琦台仰

民主制度是對人的不信任已存在,今日黃絲卻由爭取制度上的改變變成爭取某人管治的人治,甚至該人是建制派人仕,你話港人這種生物崎型唔崎型

.

咁港豬不嬲都蠢。

你唔明顯表態，佢地都覺得你「好人」

香港人愛偷呃拐騙，可能自己返工都做緊呃人嘅sales/保險/地產/金屬，作賊心虛咪走去捧返啲騙子